有無試過忟屎忟極都忟唔完

屙五分鐘忟撚左十五分鐘

你漏屎汁？

忟到出血

直接洗屎眼

你便秘未痾清囉

用棉棒成條隊入去轉住撩啦

濕氣重

我有，覺得其他人係哈人炆唔乾淨，咁快岀黎

廁所滿廁紙都未乾淨

我都係咁...抆到出血...
買廁所濕紙巾就好好多，抹幾次普通紙，之後濕紙收尾仲係黃黃地，再乾紙抹乾...

唔明點解d人用乾紙可以抹得乾淨。

忟到嬲

用水喉沖啦

你需要日本馬桶

樓主呢種要浣腸先得
洗屎眼都無用

未痾晒

太濕呀

減少食甜嘢，菇類 依種寒濕之物

詳情可以搵個中醫睇下

另外用濕紙巾啦 巴打

仆街 日日塞撚住個馬桶

因有舊屎出左肛門 唔上唔落 會有異物感